其實點解泳池唔畀帶相機入去?

又唔係偷拍你裸體
你有著泳衣架嘛

有埋cctv添

怕你浸壞機

驚你比人打

一陣你跌左部機落水叫佢賠點算?

好地地游水就游水啦 帶咩相機
帶埋電腦上連登阿笨

如果有電制嘅話
我相信樓豬會帶部PC去

無話唔俾帶喎 唔俾影姐

點解唔畀影?

可以𥄫，唔可以影

因為游水化唔到妝